銀紙就識數 server整唔好！

又死

幾百蚊一年上個forum
隔日lag 一次

垃圾連狗